{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000100804",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 한산 호텔"
    },
    "text": "統営の海辺に位置する港南洞最高のオーシャンビューホテルである統営ハンサンホテルは、総客室数が49室で旅行者に人気のある宿です。 このホテルは統営旅客船ターミナル近くに位置しており、アクセスが便利です。訪問者の口コミによると、駐車場が狭くて少し不便だという意見がありましたが、価格に比べてアクセスが良いという評価を受けています。海の景色がよく、客室は清潔で広く、寝具も清潔で、朝食も適切で、サービスも親切という利点があります。ただし、一部の訪問者はトイレが残念だとコメントしています。全体的には、価格に対して立地が適切で、コストパフォーマンスも良いと評価されていますが、一部のユーザーはカウンタースタッフのサービスに不満を表明しており、施設や清潔度についても意見が分かれます。総評としてはおすすめですが、個人的な期待や好みによって価値判断が変わる可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "統営ハンサンホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "統営旅客船ターミナルの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は49室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の広さはどうですか？",
            "answer": "駐車場は狭いという意見もありますが、一部の訪問者には少し不便だと感じられるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利点は何ですか？",
            "answer": "海の景色がよく、客室は清潔で広く、寝具も清潔で、朝食も適切で、サービスも親切です。"
        },
        {
            "question": "トイレについてどうですか？",
            "answer": "一部の訪問者はトイレが残念だとコメントしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "価格に比べてアクセスが良いという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "全体的には価格に対して立地が適切で、コストパフォーマンスも良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "カウンタースタッフのサービスについてどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーはカウンタースタッフのサービスに不満を表明しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルをおすすめしますか？",
            "answer": "総評としてはおすすめですが、個人的な期待や好みによって価値判断が変わる可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 327
    }
}